1至10分，你的咸濕指數有幾多分？

10

11

0分

100分

1分

高分都無用，無閪𨳒

十分咸濕